(投票)未有錢住係咪大戇尻

如題

未有錢住係大戇尻，要求遣返內地
未有錢住係大偉人，係現代蒙恬